前世 我啊爸係個變態 我啊嫲係哥斯拉

我太婆話中國變態
底褲牛肉 dirk 碎 都可以食幾餐
成個世界比我契爺輪姦
唔濟 唔濟唔濟唔濟
成個世界輸哂 老婆仔都走埋
唔濟 老婆仔都走埋
唔濟 唔濟唔濟濟

唔小心唱咗出嚟

我由細到大都諗

可唔可以將我呀爸改做你呀爸

玩埋今次好啦
淨間三讀完
就無得再玩啦

屌原來有人推過

起來 我帶你去環遊世界
我騎住隻哥斯拉
你老婆話我超級變態

btw做咩仲唔訓

有聲

屌你老母臭閪 屌你老母個臭閪 屌你 屌你老母個臭閪 屌你 屌你 屌你

訓唔到，好似20190608咁

成個世界輸曬
老婆仔女都冇埋